人生冇希望

穩d精神寄託

屌你老母係咁對住人地心口指指點點
自己睇唔夠仲要叫你條仔擰轉曬個頭過黎望
又話我墊左野
識唔識咩係尊重呀on9
我都冇指住你話你飛機場啦
生漏對波你仲好唔好意思評論人呀
返屋企隊豆漿食木瓜啦
知唔知冇C cup係殘障既一種呀
鄧你男朋友可憐 得兩粒提子fingfing下
港女真係寧舍on9啲

利申：歐美D-E cup